我不認為往後的日子會有麼好事發生

我為你曾經認識到我默哀一秒 你真不幸

執著什麼

不開心

誰曾沒經歷 何必仲執著過去

為何早上撘巴士這麼多人沒位坐

他們要企到過海真是很累

前面那阿嬸知不知道每朝忍受你清喉嚨的聲音真的很煩

幸好今早roadshow沒有發出任何聲音

請支持安樂死

灰